Aqui está um exemplo de um código complexo em Rust que implementa uma árvore binária de busca:

```rust
use std::cmp::Ord;
use std::cmp::Ordering;

#[derive(Debug)]
struct Node<T: Ord> {
    value: T,
    left: Option<Box<Node<T>>>,
    right: Option<Box<Node<T>>>,
}

impl<T: Ord> Node<T> {
    fn new(value: T) -> Self {
        Node {
            value,
            left: None,
            right: None,
        }
    }

    fn insert(&mut self, value: T) {
        match value.cmp(&self.value) {
            Ordering::Less => {
                if let Some(left) = &mut self.left {
                    left.insert(value);
                } else {
                    self.left = Some(Box::new(Node::new(value)));
                }
            }
            Ordering::Greater => {
                if let Some(right) = &mut self.right {
                    right.insert(value);
                } else {
                    self.right = Some(Box::new(Node::new(value)));
                }
            }
            _ => {}
        }
    }

    fn contains(&self, value: T) -> bool {
        match value.cmp(&self.value) {
            Ordering::Less => self.left.as_ref().map_or(false, |left| left.contains(value)),
            Ordering::Greater => self.right.as_ref().map_or(false, |right| right.contains(value)),
            _ => true,
        }
    }

    fn inorder(&self) {
        if let Some(left) = &self.left {
            left.inorder();
        }
        println!("{}", self.value);
        if let Some(right) = &self.right {
            right.inorder();
        }
    }
}

fn main() {
    let mut root = Node::new(5);
    root.insert(3);
    root.insert(8);
    root.insert(2);
    root.insert(4);
    root.insert(7);
    root.insert(9);

    println!("Inorder traversal:");
    root.inorder();

    println!("Contains 4: {}", root.contains(4));
    println!("Contains 6: {}", root.contains(6));
}
```

Este código implementa uma árvore binária de busca simples em Rust. A árvore é definida pelo struct `Node`, que armazena um valor genérico e possui referências para os nós esquerdo e direito. O método `insert` insere um valor na árvore de acordo com a ordem dos elementos, enquanto o método `contains` verifica se um valor está presente na árvore. O método `inorder` realiza uma travessia em ordem na árvore, imprimindo os valores em ordem crescente.

No `main`, criamos uma árvore com alguns valores e realizamos algumas operações. Primeiro, exibimos a ordem de travessia em ordem da árvore. Em seguida, verificamos se a árvore contém os valores 4 e 6 e imprimimos o resultado.